如果比你有Man of Steel 超人既能力 你會做D咩同點做?

我一定會隱藏自己身份

整套戰衣去搞破壞

好似FLASH入面既ZOOM咁

當大家講起有呢個咁既超能力罪犯個陣

就做戲

扮到同佢地一樣好憎呢D罪犯

但係每晚都會用自己既力量去毀滅或破壞

直到有人發現我既身份之後

就索性直接同全人類開戰

向全世界宣佈 加入同埋認同我既就可以免死

利申

A0 166 Engin 正常樣

神

同Amy Adam 瘋狂做愛

可以訓多半個鐘再飛番工

返地盤 搬鐵扎鐵

一個人搵14個人既糧

痴撚線

香港連登奴

好中二病...

中你老母2病

死毒撚

呢D叫 FF

殺曬地球人

殺哂班五毛共匪

一拳打爆地球

請參考犬屋敷既獅子神 , 你會得到答案

正常人FF點會去到同全世界開戰
明明就中二病

Man of steel 個能力冇咩用
只係可以變硬jj一日屌100條女